元朗黑衫反擊片

聞說黑衫係另一班古惑仔

job又接唔到 搞出事又會燒埋自己 梗係興啦

堅定流？

敵人既敵人就係朋友

民間自衛隊
警察唔做野唔組織如何自救

點睇都唔似...
似自己人多啲...

黑唔似會帶背囊

似自己人
有頭盔
似係轉場過去

唔敢跟入去 一睇就知係自己人啦

唔多似

扮嘢想嫁禍示威者姐

黑色衫+背囊+遮
似自己人多啲喎

唔好玩啦
電筒攻擊+綠色激光呀

自己友黎嫁、屌你老母

一睇黑衫郁手個款就知係學生啦。。。
完全都唔夠凶狠

樓豬柒少陣...早d訓啦

擺明自己友
你望下身形都知

不過佢地都好猛

黑社會重放對家走？
㩒落地砌佢老母啦

唔好理黑社會又好乜嘢人都好總之一齊對付白色衫咪就係自己人。

師兄你真係好醒呀

agree
未見過黑會用背囊

同埋開laser

似係想出黎混水摸魚
扮示威者打人